10.1大戰 但你地心態準備好未先？

個個都話10.1大戰 又話殺狗
你地心態真係準備好？
過2日就係 但今日都未睇到有咩大戰既畫面
得零聲勇武 火魔法師出眾

一如以往 企滿幾個街口手足 都係俾幾十個防暴KO
根本中前排既人未見到狗就已經急住要跑走
但人數永遠遠超10:1
可能你話唔好送頭 但有邊次係一齊衝
你地2日時間 心態係咪真係可以進化到10.1真係打先

大家都跑到心累
次次一二一二慢慢走

不如試下
一二一二 慢慢推 ？

你戴住個豬咀唔係for你跑步
唔係For你出去玩扮演消防員架

我地有人 有防具 有乜好輸？
三個月喇 我都知香港人已經進化左好多
但呢個樽頸位都係一如既往
我唔想出去跑 俾狗追喇 果隻爆驚既感覺
唔洗200萬人 你1萬人一二一二推 射tg唔退已經好大勝算架喇

Tg 唔驚 橡膠布袋前排全世界開遮推
最前排全部真·full gear勇者（盾、劍、全身防etc)
學佢地咁推 佢地有槍 我地有魔法師
乜撚野速龍小隊 一打十夠閪打咩

係你地話大戰
係你地話革命一定有流血 死人
End game都End左幾次喇
我相信10.1都係好似以前咁打既話
一定好多人會心灰意冷

叻返次俾世界睇好嗎？

感謝你睇到呢到 有緣又覺得岩聽既留個正皮
幫幫手推上熱門

推

今日走果陣 睇見前排班狗好似想衝出去打人咁
後排冇份打果班Hea撚住行

你地真係甘心俾一班你地睇唔起既人睇唔起？
俾人當曱甴咁追住打？

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

你哋唔再狠啲 好似今日咁 爆眼 送頭 被狗拎去酷刑

同你哋講 死一百個係唔會狗

推 希望突破到心理樽頸

pish

講就簡單,實際上好難做
我當你好似元朗個日咁齊心 或者今日咁齊心打到佢撤退
但人地隨時可以好似今日咁突擊
你好難要求成萬人 同你一齊死守
更莫講人地可以包圍你 或者另一邊突擊 好似上環咁
上環個日都守到好好,但側邊攻你咁點

有時又話要留位比前線走 咁咪向後走

推
如果再見狗推就走既話不如遊行就算 搞咁多野做乜
如果一味死守又係冇用 到最後都係要走
想贏就一定要好似新城市一役咁 主動出擊

係聽到佢地吹水話 ：我都食晒
佢地根本唔當我地係一回事

嘥狗氣啦

push

Hope everyone ready

Push

如果今日唔係留頭十一國殤 一早開左佢片
到呢個地步好多手足連死都已經唔驚

推，次次都要走難心很累
不過一定繼續出

黑警推進要反擊先得架
走下走下無曬人

係時候進攻

推！

Tui

香港人 我地唔係出去跑馬拉松呀
大戰呀 係大戰呀...
跑輸左會死人架

十一要搵目標性建築攻
咁樣推先有意義

10.1 我一定陪樓主迎戰

推推

10.1 全民勇武 賀佢老母

今日有幾次反推啲狗
手足係進步緊

啱 冇心唔好行咁前

叻番次

哂鳩氣啦 100%和理非

今日冇預過打到咁樣 所以裝備一啲都唔夠

我覺得要推，推post同推進一齊黎！
我地需要成長呀！

本身我都想開個post講呢樣，而家唔使自己開了

爭取5大訴求既話 唔會有人想主動打狗

反共戰 獨立戰就會

唔可以俾班仆街狗覺得我地驚佢 佢地只會得寸進尺 唯有反抗一途

要有盾陣～唔怕tear gas 人地就開槍

今日係政總見前線一退就跟大隊跑走左
我都唔想架但見全部人跑好難唔跑

大家慢慢試下唔好退
過到呢個關口就真係好快會贏

今朝已經嚇到好多人唔敢帶gear

班狗係恰我地一推就跑撚到雞飛狗跳姐
我地個個企定定推返佢地 佢地夠鬼膽衝過黎咩
好似你夠唔夠衝班防暴咁
但無奈呢個就係香港人既樽頸位
印尼幾日就超越左我地
雖然我都明兩地既分別 但我地再係咁樣 不如唔好打啦....人又死過 拉又拉過千 拉親都俾人打到仆街
再睇下班狗 個個買Iphone11

全城魔法師

男男女女都做到

現實係時代革命只係口號

10.1係沖破心理關口既最大機會, 突破唔到之後只會越來越難做到, 最後好似5年前咁比人零損傷收皮

想佔中？

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

加油啊！

我都好希望係
手足齊心速狗有咩好驚

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

推

要幾千人衝過去一定冇有驚， 我忍夠次次有咩小事大家都一齊跑，不過最前一定要好重好重gear， 要真係好勇先至會企最前囉

好想反擊

正面打難度太高
就算烏克蘭都係伏擊/攻據點先有勝算

我地有人有防具 有乜好輸？
睇到呢句真係啞撚咗....

裝備永遠都冇可能比得上班狗
可以接受現實未呀？
四個月嚟最重傷嘅狗係幾傷？

我真心尊重勇武
但我地呢啲旁邊鶴唔好任意鳩講去推班手足去死得唔得呀？

人多人多，今日我認為人係唔少
班狗淨係催淚彈都狂扣我地血喇
事實我地真係冇咁多戰鬥力極高嘅勇武呀

想問一下
香港面對一個極權政府
點解仲會覺得佢會比你自治
成立獨立調查委員會 達成雙普選？？
所謂嘅革命係要推翻一個政權 呀
香港人 你肯嗌獨立未呀？？
連獨立都唔敢嗌
仲學咩人爭取自由呀

推！完全係心底話！！！

開真槍退唔退

人多，就唔使怕！

幫推。。

Agger

驚條撚？！

其實真係一出速龍就走，咁點繼續

真推

一二 一二 推！

光復香港 時代革命

發現現場因為大家資訊唔流通,唔係咁知前面咩事,好易一驚就全部走,但其實睇下個live,跟本班狗推前幾步停左係到,建議大家和理非個班開下live,睇清楚再話俾身邊人知

唔好退

而家十月一係咩plan?遍地定點？

已ready 賀佢老母

十月一
香港起義

大家為左手足，肯唔肯聽日響應930?

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

要長期抗戰嘅話消耗嘅除咗物資仲有前線
唔夠物資可以用錢解決，但係前線補充開始跟唔上，噉樣唔係辦法。唔夠前線只有靠勇氣去補充，要長期抗爭，唯一辦法係人人都鼓起勇氣上前線。

繼續慢性消耗係高成本低效益，越嚟越多人畀人拉畀人打傷只會令我地陷入泥沼永不翻身，戰力只會越嚟越低，雙方嘅折損率完全唔成比例。

喺時候一齊成為前線啦，襯仲有人手嘅時候盡力反撲，襯仲可以靠人數優勢嘅時候，真正運用一次人數，而唔係每次都用現場嘅百分之一去同對方對抗。

點解次次都會畀人打到潰不成軍？因為我地即使整體人數多對方十倍，我地具戰力嘅都只有百分一，而對方人數就等於整體戰力，佢地每一個！每一個都有戰鬥力！雖然我地人多但係實際上都係少打多，裝備優勢已經冇，連人數優勢都冇就真係除咗表態就咩都做唔到。

做好思想武裝，問自己係咪出席就過到自己良心，再問自己係咪出席就可以令榮光歸我香港。

6月仲可以話年青力壯男嘅上，但係經過3個幾月嘅對抗，對方已經係完全失控嘅怪物，今次嘅對抗唔再係單單一場社會運動，已經係生存之爭嘅前哨戰，輸咗就萬劫不復，仲未夠60歲嘅你，仲有幾十年要喺香港過，仲未夠60歲嘅你，仲有反撲嘅本錢。

我地冇嘅，只係「將生存空間寄托係勇敢前線」嘅餘地。

要放低嘅，只有「望天打卦希望有人救香港」嘅自我欺騙。

鼓起勇氣。

見到何妖揼佢落垃圾桶

唔係講笑，一日改唔到＂見狗衝就跑＂，一日都被人㩒住打

真
好撚攰
每次出去跑online
玩到悶

Pusg

香港人 勇武！
魔法城市

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

前線太多人係湊熱鬧only

真心。。。一齊推得唔得
試下唔好揾次係走

儲夠人反包圍

時代革命 唔係口號

十一

見匪旗 燒
見匪徽 噴
見黨鐵 拆

一早心態要咁

引佢地到橋底，引住上面手足十幾支魔法水吊落去，大家點睇

自己跑得唔快運動唔叻企最前最驚要人救 但企中線傳物資開遮守住條線我又內疚自己做得唔夠多
但最緊要中線之後真係要企得疏之餘唔好隨便退同散 聽前線指揮

大力推你！

仲有就係啲人話咩黑警係恐怖分子，啲相要煲大佢，心諗有用咩？你依家奈得呢個政府咩何？點解你地上場嘅時候成日都離棄前線班人、要急急腳走

大家既憤怒希望唔好係呢兩日消散
殺狗時間

救人呀 dllm

香港人 加油

好work

同埋最好帶定d文宣野，舉吓牌都好，10.1係國殤，唔係剩係同黑警死過咁單一

今日狗既態度己表明一切, 十月一日無烏克蘭心態一定輸

推！一二一二上

up

不如試下
一二一二 慢慢推 ？

剎狗

但係佢地會不斷開槍+tg，拆得掂依個就可以推進

推爆佢!

心態問題 印度乜鳩都無都攪到咁 香港人有齊gear就係怕無人夠膽衝 認真你成班人一齊衝班狗肯定淆到傻閪

推上熱門

101 屠狗日

ppppish

我推唔係岩唔岩聽

而係逼到埋身，好難唔勇了

遇到突襲, 逃走係人之常情
講真, 唯一破解方法就係早過班狗突擊
班狗一定估唔到一落地就俾人衝
班狗見有人衝過黎, 本能反應都係逃走
衝到班狗佈陣既時間都冇
但我諗香港人好難做到

諗極都係得西環

點解無人搞狗車
吉爆軚》反車》火魔法
唔死都重傷

我地個個企定定推返佢地 佢地夠鬼膽衝過黎咩<
會唔會天真左少少
佢地人數 多既 慢慢用防暴推 就好似上環個日咁
唔夠咪今日咁 係咁遠距離開槍囉,佢退完 再搵機會突擊出黎
我地冇可能永遠高度防備咁

印尼唔洗退嫁咩?上youtube睇人地一樣係掉石仔要退

依家我角度分明係用經濟攬炒嫁啦
邊有可能打得贏狗,裝又冇,訓練又冇

其實畜龍衝緊既時候，佢地係唔會亂開槍，怕Team kill
所以畜龍一衝，我地全部反衝，五個壓制一個，根本無必要驚

好好裝備自己

pishhhh

推，已準備好

留空間比前線跑

淨係見到啲煙連粒彈都未見到就比人推返去後面
雖然明白大家係比多啲位前線退
但係其實今日見多好多手足都戴哂gear
下次真係可以唔洗一見到有煙就即刻跑走

和理非最適合做哨兵

我今日有諗過一樣野,關於香城online
當佢係杖咁打,橋個幾個係咪可以圍佢老母臭系先,之後有裝佔橋再打落去
如果唔係大家咁,佢幾個彈gg

幾點？

一二一二推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推喔

舉盾！！

和理非想手可以諗下自己能力
無心理準備寧願睇live或者係狗鐵收風做掩護都唔好塞住前線走

10月1日手足要黑衫攝衫

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

開錯台

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

九龍會好好多

係要推進㗎

唔好再退得唔得

今日班畜龍防暴, 唔係幾十個衝
係幾百個, 政總果邊有成千幾二千個衝出黎
呢個人數規模已經係半戰爭狀態

各位巴絲到時再見
光復香港🇭🇰時代革命🙏🏻

請將黨旗附在火魔上

從來只係心態問題
我比晒成套避彈衣你
你係咪就夠膽上去擋子彈？

唔退咁出黎做咩
就係要享受比狗追個下刺激感呀

真心同意

企中前排個啲永遠聽到人講話跑 就立即跑
根本一個警察都見唔到
驚到咁撚樣你不如唔好出嚟

或者企前啲人嘅人 可能只係簡單裝
佢地出得嚟就自己承擔風險㗎啦
但永遠都有人係到大叫啲人走 唔好企係到食花生
或者大叫你地唔走 前線走唔到

到底大家有冇諗過 人多就係關鍵？
人多一衝 你估警察唔驚？
因為大家永遠只諗住走 冇諗過攻或者反擊

定係大家其實只係想係到唱下歌開心下？

而家打仗啦屌 永遠企係到捱打！小小事就第一個跑走！

推 全民勇武

真係好難,佢地好遠就落地先慢慢推進
唔係要做散水軍師
但老實講句 實力同裝備 差好遠
要做既只不過係不停出黎 等政府管治唔到屈服
我當你好利害 可以打低隻狗 人地都會開真槍,好似今日堆臥底咁

加油！

幾十個畜龍衝過黎, 可能有前線勇武夠膽還拖
但係今日講緊幾百個, 真係無辦法
唯一方法係做主動, 早過防暴衝

有冇高官留喺香港？

心態啱但你個戰術錯

最大既盾牌係狗

真勇武唔好留前線 去引狗 埋伏 捉一細隊速龍又好防暴都好
和理非假前線 撐到佢地打贏番離
番到離 綁狗做盾 擋子彈擋tg擋水炮

真勇武人數應該夠捉一細隊落單鳩衝既狗

帶頭衝要解決實彈呢個問題
我覺得火魔法截佢後援work啲，好似元朗咁

岩聽

推啊

我唔想再退啦

多謝冷氣軍師指引

今日已經睇唔少全力跑步人士 但後面咩都無 如果你咁驚 請做人鍊物資部 無人會怪你

警察開槍個刻退係正常
但一定要regroup再上前
唔可以咁容易俾警察驅散到

幾時先會出嚟的人都有豬嘴眼罩。防左tg差好多

要有目標呀

10月1
全民魔法師
和理可以返歸

對唔住 應該係留守較後位置

香港人根本冇能力冇本錢做到呢樣野
但係連登就吹到咁大....
口講就烏克蘭
實際做就香港

推！一 二 一 二慢慢推

推 次次係咁退 其實退到好無力

每次有事都要扔,邊有咁多錢買

全港十一 一件匪類物體都睇唔到

推 向前！！！

都可以去各區丶商場集會嘅

Push 大戰啊 你地準備好？

最難搞係盾 又要大又要擋到子彈
先畀到位魔法師輸出

推爆佢

我地係唔會夠警察好裝
但我地人數上一定多過警察好多
根本你人多擁上去就蟻多摟死象
你成撚日諗經濟攬炒就收皮啦
根本就冇撚用

P

講得好啱

不忘 be water

我都忍夠

真係要推
我地唔可以再俾人打
今日我都驚，我都跑左
但我跑得走唔係因為我快手
而係因為有手足被人拉而幫我地頂左

真係真係
大家會驚
但十一試下一齊都唔好驚
好無

槍都冇枝呀陰公
可以點烏克蘭

其中一樣就係襲擊警車，佢地一受阻，成個支緩部署就會拖慢左亂左，如果搞到佢地要落車就更加

我準備好了

我今日都冇gear 新界牛出港島根本冇可能帶gear

要出大技

士氣問題

巴講得好

或者做哨兵睇水

準備好未啊香港人？？？
買裝，買折凳未啊？

努力努力！
我都調節緊心態

人多都要過到去先得嫁
你依家係一條線 對一條線 咁對峙
點樣擁上去
人地唔會等你一個圓圈咁去圍佢

好想有一日可以見到
:有畜龍啊！打啊！
然後全部人衝上去
而唔再係
:有畜龍啊！跑啊！
然後全部人調頭跑

Agger

十一做就更有代表性

問題係夠唔夠人多可以頂到班狗

我地人多衝都踩撚死佢地

黃大仙有支共政協

如果冇準備要會比人拉 會打狗 會比人打
其實唔應該上前線

其實只要由你開始唔做旁邊鶴 可能我地場仗就會蠃

如果10.1都係今日朝早咁樣查，都唔知點帶gear入港島

唯一方法就係大量和理非幫手

就係10月1慶佢老母

推 10月1見

推
由7月開始 次次都話唔好硬推 唔好送頭
留力等邊日邊日 次次都係咁講
由7月留力到而家就快10月
咁究竟幾時先可以全力

我懇請每位手足都要行多幾步
我地係反極權既革命
如果大家一味寄情前線幫你衝幫你頂
捉下捉下，就得翻好少衝衝子
如果我地仲諗住假手於人
等人地做埋你果份
咁不如我地返去等投票就得啦
香港需要大家 每個人都努力多d 我地先有希望
不受傷不被補不流血只係願景
實際操作就係你今天退縮，只係有手足默默幫你頂左
全民起義，樹木皆兵

其實眼見為實就得 唔好講兩講就走

10.1希望中後排爭氣啦⋯⋯
都講左好多次 ⋯

留力撚唔好再留力啦

十一放手一搏 解放武力

今日示威者黑警比例唔似有 5:1

咁遊行運動停唔到 遊行有人打亦都都停唔到
拉千幾個 起碼1000個都係走唔切俾人拉既
既然大家都知呢場運動已經停唔到做呢樣野
就要改進架啦
起碼唔好出親去都淨係跑先
跑果陣就係人最自私既時候
大部分人想自己安全先
最後走唔切又要俾人捉
唔好次次咁跑 就唔會發生咁多被捕
而且仲有機會贏

先唔講咩大戰
今日12點到而家9個鐘拉左上百人,而且銅記仲係咁多人

進攻就係最好嘅防守

如果樓主係叫人出去打自己龜縮既冷氣軍師唔該收收皮 你以為好多人有前線既勇氣同犧牲既覺悟？道理邊個唔知 做唔做到先係問題

可唔可以打場勝仗，唔好再見狗就走

如果你上過前線 你就知道根本唔會冇空間走
通常都係一回頭 發現後面啲人已經走撚晒
走剩前線

人地扔汽油彈好似小朋友玩泥沙咁簡單
我地個心態未去到想推翻一個政府嘅心態
所以個政府變本加厲咁拉人打人
因為佢知道你地做唔到啲咩

其實大家淆乜大家都知啦
都係驚開真槍姐 怕死係好正常
如果好似打福建佬咁 個個沖上去打啦
唔係話你錯 但個心理關口係唔易過

1/10, 真係要殺警察

已經一早準備好左 今日打到班狗走

我係和理非一名，我真係唔明，打走D狗就算贏?就算當場殺死兩隻狗又叫贏？

我地要D乜？武裝革命？咁擺番幾萬支持槍落軒尼詩道？

場面愈激烈，只會越小人就出嚟，每次打完，嗰日為乜出來的主題都冇人提，除咗啲狗嘅仆街鏡頭之外，最慘損失數以百計手足，太不化算。

如果只是以傷害狗為成果，還有更好的選擇嗎？

P牌寶寶推

齊心推進！！！！仲有兩日比我地有心理準備！！
賀佢老母要大攪先好睇

問題係中後排嗰啲唔係個個都做曬心理準備承受到比狗拉比狗打 如果個個出得去都有犧牲嘅準備 根本成個運動就唔會有和理非 好多人都有自己嘅包袱

所以就係上前 多人就一齊推

有曬心理準備就唔係做中後排啦
就係驚死 但驚死唔係罪

離地撚 我地想比人打？ 係班狗攪事呀

612 721 811 831 新屋嶺

撞

推 今日跑到想死

咁你想點抗爭？
和平集會都唔批喎
你覺得主題冇人提咩
極權，咪就係黑警用行動話你聽囉

所以有時唔真係唔可以怪佢地會驚到跑 唔係個個都可以無後顧之憂咁衝

捉狗先腳後手。

直播好多時都冇位比前線跑

得番兩日，大家一定要及時進化

加油

班狗刻意搞事，搵UC放火再暴力清場
你以為我們可以選擇？
尋日集會無人帶裝，無人預衝突
班狗都可以未開場就玩清場

場面激唔激烈係由狗決定，唔係由示威者決定

真係差呢個心理關口
我地冇野多 得人多
速龍知道佢地衝我地只會跑
如果我地唔退反打佢邊敢衝過黎？
但可惜大家都有太多包袱 包括自己在內

打佢老母

問題係好多人聽到槍聲會退 突破唔到關口
所以要有長盾陣先可能無懼咁沖上前
ps 講緊aoe

希望多家會做到, 出真槍我都會淆

和理非既朋友，當你一直企係後方係永遠升級唔到

比小小勇氣向前小小行

加油

真係打走狗 政府就驚啦 一係政府跪低一係大陸幫手 唔算即刻贏但至少係突破口

汽油唔夠，但周圍有車架麻，只需要一條軟膠喉就抽到啲汽油出嚟，要幾多汽油有幾多啊，大家唔識就帶啲軟膠喉/多啲玻璃樽同糖出嚟發夢

有心嘅，上youtube 搵虹吸就搵到

我自己就對香港人set咗deadline101都仲做唔到打狗推前嘅就唔再出無咁多時間金錢成日同你玩捉伊因

去到今日都仲有人走佬唔行馬路唔頂車，車龍後面就8架衝加水炮係咪想由得啲狗車開埋嚟冚隊剷？

叫你班撚樣行出馬路幫手仲好意思屌鳩我無禮貌，話應該好聲好氣求啲手足你老母我老馮幫你班仆街做tankman？放走條車龍你唔冚家剷？成班無sense 嘅笨柒打咗3個幾月連咁基本嘅野都未做到

其實係個意識上問題
前線又想比時間後面走
後面又想比前線有空間走
前後都想為大家好 好難講邊面錯
你會話 前線識走架啦 咁後面都識走
所以真係冇得話邊面錯

去到現場，我想走慢兩步睇定啲都俾人屌散步
講真，呢場運動係幾萬人參與嘅事
現場大隊點做我就會跟
有一日大家想頂返轉頭我一定做

如果冇共識，不了。

Hong Kong Police officer is Terrorism

set rb 火魔法 鍾意做咩都得
但我覺得現實 正面係唔夠打
唔係一句話 衝上去驚咩 就得
唔怕死就得,印尼示威者做咩要退?衝埋去就得啦,人地 唔多人咩?
你講呢樣野 係白刃戰年代 重work
人地係有槍 可以係咁射橡膠子彈
你可能唔死 但一定暈低左係度

我當你好利害衝贏左
咁佔完條路 人地遠距離係咁射你 又點,冇可能長期高度防備咁

前面搞破壞嘅始終係武力清場最大藉口，繼續送頭唔係辦法，甚至要諗下又行有啲乜嘢可以做

不如整咗個堅硬嘅盾先

Pish

講左2個月啦
企落前線 中後場既人可唔可以做好晒心理準備先
企前線既我相信好多都有晒準備 希望大家都小心
中後場既 無GEAR得個口罩既 你地一係每次落場前就決定好幾點前要走
或者發生咩情況就走
一係就決定埋你會點留低幫手
唔係下下去到咁上下 有人話前面有狗 跟住就成堆就湧住走
你用個腦諗下 前面有狗 就算佢地衝埋黎都未有咁快衝到你住
駛唔駛9秒9即刻跑
再加上每條路都有其他路口出去第D街口到走
做乜要逼埋同一個街到幾千人一齊走
你走慢D仲隨時可以掩護到前線手足
或者幫手掉野救人咁
如果真係要走 應該一早就決定企後D 再唔係幫下手放哨 周圍望下邊到仲有車好過啦
今日舊警署個位5點幾比狗搞到封路D車去到個位就要調頭走
然後入境大樓個邊長期無車咁濟 最後手足封埋
結果兩條路都無車上到 要去會展方向先有
如果你地要逃生 又唔自己搵定路 最後隨時夾埋一齊比人拉就有你地份架啦
落到場就有多D危機意識啦屌

而家出得嚟 一個3200加泳鏡真係好基本

你係咪以為白兵戰打仗一定係逐條線咁上去打?
我成日都諗點解會有人唔明
當你頭3行都係有盾有裝負責擋同衝
後面既已經可以用長兵器或者掉野
火魔法可以再後少少
個問題就只係差在有無咁多人肯衝

Push.

Pishhhh

都3個月 打狗唔止係洩憤
仲係對準政權
佢地一日擁護政權 我地打佢只就等於打緊政權手腳

仲有 唔打狗 仲有乜可以做
612 目標係阻開會
71 衝立會
721 中聯辦
而家冇 就得翻狗

次次一二一二慢慢走

不如試下
一二一二 慢慢推 ？

各位「和理優」：
黑衫黑長褲黑帽太陽眼鏡口罩長遮縮骨遮係基本嘢

記得聽到有人嗌「落雨開遮」，麻煩睇下邊到有手足需要幫手啦，唔係真係落雨叫你開遮呀，係遮手足呀，或者係有航拍叫你保護自己呀

調整心態
香港人加油唔係得把口
和理非做好本份
謝謝

有心理準備

都三個月啦，我地一定再升級
咁多手足比班狗濫捕濫打
我地要還拖
有錢嘅買裝備
唔夠錢嘅搵下屋企有咩嘢有用，士巴拿又好螺絲批又好
我地唔可以再眼白白睇住啲手足比狗打比狗折磨
黎緊10.1係太好機會
打狗之餘又落埋支共面
呢兩日好好調整心態
我地10.1 全民勇武 賀佢老母！！

我地有咁好訓練就好啦

我希望當日會有返612煲底嗰種戰意
當日前線係退完再一二一二衝返上去

果日唔敢衝真係咪企前線

只要有人衝 就衝

Liberate HK

無
金鐘嗰到根本無5比1

一二一二 慢慢推

我有諗過
50人左右已經做到呢個陣型
但你係現場先搵人搞係無可能 因為要講解 而且唔係個個都識
事先搵既 都未必搵到咁多人 加上有潛在風險

如果開花嘅話會唔會易啲帶？
大家喺返自己嗰區

Ousg

pushhh

可以手踭拖手踭加強信心

有防具 但無武器
仲唔撚射柒班狗

十月一 視死如歸。

其實一二一二呢個做法
以前本來就係for推進

後尾唔知點解變變下變左專為後退而返咁

要努力突破心理關口

求下大家我唔想再走佬然後有手足被拉

唔會，佢要戒嚴嘅話邊度都一樣，今日佢都唔係搜車

可以手踭拖手踭加強信心， 突破心理關口

唔係咁易架

可以幫手叫冷靜啲急步行唔好驚

歡迎起我底
個個話10.1大戰 未有覺悟叫乜野大戰
3個月都係咁 出黎俾人拉咩

1212推

就算唔打算出黎，聽早日去紙紥鋪買溪錢
要十月一日一早成街都係溪錢賀佢老母！

悼
中共建政以來被中共害死的五千萬人
被中共入侵的香港

如果對峙
要响有橫街嘅地方
一條直路唔好對峙啊

佢哋每推一個街口
都要有人守啲橫街
好似銅鑼灣咁
差佬好怕後面空咗

但是金鐘無橫街，狗衝出嚟就會咬好多人
反而銅記狗無得亂衝，佢哋驚後面有人放火燒佢哋

佢哋向前
要有街坊响橫街同隔離街兜返上去
咁佢哋就唔會向前突然衝
佢哋怕萬一橫街後面突然有火摩法師㗎嘛

咁耐你見差佬唔會守到多過兩三個街口㗎

要啲街坊裝嘅朋友
唔好全部黑
迷彩服都好有用㗎
企响橫街， 棟喺度望
啲狗就最多隔住條街吠咋
令佢哋會好顧忌

呢個方式，101九龍區有地利添，多街坊又多橫街，咁多人，佢哋唔知著街坊裝係乜水，佢哋變到乜人都驚會伏擊。

記得拉埋身邊人一齊走

推 自問做唔到fullgear勇武 但我會係你地背後同你地一齊一二一二向前推
加油 一齊突破樽頸位

我都想行前
中前排成日叫人退
又話比位前線走
有時咁多人跑走你想行前都幾難下

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

我地要對得住過咗生同俾狗拉咗嘅手足

true 推啊!!!!!

咁樣？會唔會冇手拎嘢擋

真係要反擊先得

點解一定追求正面對決
唔甘心定點

覺得應該咁做

可唔可以搵個機會，幾千人一齊沖

中後排心態：跑快啲 唔好阻到前線走
前排：我蹆兩步咋
所以睇清楚少少咩情況先叫

可以最前排搵野擋， 後面既就咁樣手拖手， 再叫1212推

要以快打慢 佢地未form好陣之前要攻佢地

多人嗰陣load得好差喎

十月一，十打一，唔留手，先斷手

1,2 1,2 FORWARD

Pushhhh

要不再猶疑，唔好變成對峙 無目的封路同整路障
主動夠人就攻，搵目標攻，關於政府同狗既目標

呢啲情況真係一行前就會亂 頂多去到啲闊落啲嘅位先好慢慢睇
樓主個講法無共識真係好難做
通常中間和理非都係聽中前排指揮
如果有人嗌一二推都會有人做 只係有時反應不論退定推都好慢吓

1

企係中後排嘅和理非表示真係好困惑
怕走得慢前線冇位走
怕走得快前線會落單
最後只可以跟住前面啲人講乜就做乜

叻返次俾世界睇

現場根本上唔到網，睇咩live?

p牌推爆

我完全同意以不義政權為打擊目標，我認為個去三次百萬人級數對港共造成的道德壓力遠高過近期的street fight.
唔係個個在現場知道來龍去脈㗎。

身邊好多人想出，但而家出來行的門㰖已越來越高，港共真係笑到收唔到聲吖，屌！

你行前既目的係咩野先?
想幫手頂/推線, 歡迎
八掛. 襯熱鬥既話, 請你唔好上
心態好重要

仲要話遍地開花散晒啲人唔夠人點攻

今日力寶中心對開手足撐到狗無彈，然後推進逼退過狗一次
啲狗驚到急急腳上車著草

我睇到,明白有人可能睇唔到,但唔會個個,睇到個d幫幫手

幻想咁撚多人同時間衝埋黎
就算你上哂GEAR有槍 你會點？

出tg真係唔駛跑得咁撚快

123

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

次次速龍一出就散曬
破解唔到

講真 要保持移動 + 急步

咪撚再1212慢慢行

不要說 一二一二慢慢走
試著說 一二一二慢慢推

係

好多上前線但根本未有俾狗拉既覺唔

諗住佢地鏡頭前D自負樣，再加首歌，自然遇到就會變大個!!

大家話在場人士好難達成共識去推，諗下其實第三排後既所有手足只要拖住手踭，再加最前線第一排搵長野推進， 第二排開傘保護，咁就同時可以將衝緊黎既任何野擋住，又可以1212推進。

果班狗無backup原因, 係大量狗隻係政總入面埋伏
今日真係中伏

八卦返屋企睇live唔好
講心態你不如叫某班full gear唔好成日跑走好過
明明隔勁遠都仲跑得快過啲空裝人士

實際上好難

自己區 自己玩!!
最熟路

你都可以咁講
相差一個鐘
天堂與地獄

連外國人記者Rich Scotford都叫我哋遍地開花打遊擊

Make it rain

和理非三寶:
雀巢咖啡, 玻璃樽, 鎖頭

推 但係最好都希望大家安全0被捕

真心覺得要退就唔好散步 至少都急吓步行
有時見到五六條友拖住手一二一二慢慢行就好燥
阻住後面啲人走 最好一定大家係要企疏啲位行
中前排指揮話快啲行就唔好諗住嗰一個moment先話要睇定啲先
就算睇情況都行埋一面睇
呢啲情況係對面狗跑緊時有時會遇到
而家啲人放一粒tg都唔會鳩跑

正pk

Push 有事睇前線指示

十月一 到時見

推，大家準備好

全民同我係所有地方塗鴉 特別係政府 中聯辦機關

10.1大戰 但你地心態準備好未先？

要解決現場製造恐慌既人
一係亂跑，一係就鳩叫叫人走

好！

一二 一二推

和理非必備：
雀巢咖啡 襪
水
遮
口罩
泳鏡
帽
手套
毛巾

自選：
食用油
單車鎖
raincover
頭盔
噴漆

大家記住十一係對準政權 而唔係同班狗打生打死

你估前線又想次次出黎都要搵命搏架
宜家真係打仗咁濟啦師傅

光復香港

1人1支酒

對唔住

覺醒啦香港人 人類第一場贏巨人嘅

幫大家做下心理輔導

速龍一衝出黎果時，見到佢套制服，知佢係警察
好多人緊係第一時間走

有第一個走 其他人都會跟住走

但係制服背後 gear背後地就係一個普通人，
甚至睇落弱過你好多既人，毫無威勢既人

所以當自己人夠多，請克服自己本能上會縮呢種反應
佢地只係普通人

推
手足加油

邊個話十一殺狗呀？
唔支持
和理非

無可能兩日就有進步，不過真係可以學吓南韓，烏克蘭學師，十一不是終極一戰

推
話佢地知邊個先係香港既主人

10。1
根本不可能是end game

齊心萬人打狗驚D定個個恐慌咁跑驚D
根本你進攻仲安全過跑走

不要說 一二一二慢慢走
試著說 一二一二慢慢推

從來唔係勇武主動升級 而係未聚人 未起行已經拉人tg
勇武先開始
想出 想和理非既繼續出
冇gear 企後排 最多比狗逗 唔會告得入你
對方升級 和理非都要升級
唔係叫你打狗
但至少black block 企係到比勇武起
而唔係一聽到有狗 但乜都未放就向後跑

咁你俾佢地殺啦

推啊屌

恐懼抹唔走但努力中

唔好亂up

又衝昏頭腦

如果搶到槍? 會點做 GTA劇情

其實次次出去都係出去跑走

希望有300萬人出來就夠

有用

今日有推呀

香港人醒覺
和理勇武合作

721831

學左推先啦...
我地仲未學識行
真係呢D情況自己執生 最緊要唔好亂
唔好又跑撚到冇雷公咁遠
班狗都好顧忌開真槍 佢地應該係有Order唔可以亂開真槍射人

10.1 賀佢老母

好老實講 我地都係睇旗手行動

又推啲兄弟去死

推啊！！！唔可以再少任何一個手足！

次次依d post都會爆晒正皮 到作戰一日就會一樣

講得好

認同

希望一次俾一次好 真係慢慢做到推返佢地轉頭
我唔想再跑喇 full gear+恐慌性馬拉松好好玩咩
跑到人到巔

每一次出去都有進步
我都好想去打狗

到作戰果日 會有班固定3毛/mon post狗帶風向:

今日唔好送頭呀 超重佈防 / 又送頭 / 留力下次 / 今次係要比國際知道乜乜乜 / 可唔可以和理非一次先

我係單拖絲，今日打咗個好心酸嘅online game... 大家玩緊game個陣發現俾班蒙面狗偷襲，咁就好驚咁跑走想保返條命仔啦。但係係逃跑嘅過程入面，從來都無望過側邊嘅人，心諗早走早著。咁我就理所當然咁被幾位巴打踩住咗雙手（因為當時跨欄走），佢地走咗之後另位幾位巴打乘勝追擊，過程當中夾到我腳都抬唔起又爭啲走唔到⋯
我唔知10.1會點，但呢場online game玩到4個月係因為大家守望相助。如果係危急關頭可以咁樣犧牲隊友嘅話，我保證成條team 遲定早都一定會被ko

利申：不割，只係想提點下大家

推爆你

今日個個冇裝都照出喇！
已經對催淚彈有免疫
何況10月1號 咁大嘅日子
祝賀佢老母

P牌仔無得推
樓主講得岩 去到呢一刻真係要覺醒起黎 並唔係人地一衝我地就要雞咁腳跑走 對面班黑狗已經笑緊我地 大家可唔可以打狗 救手足

應承我 10月1 全民勇武

幫大家做下心理輔導

速龍一衝出黎果時，見到佢套制服，知佢係警察
嘩係咪好撚恐怖呢，一見到佢地full gear身影都怯一怯

好多人緊係第一時間走，有第一個走 其他人都會跟住走

但係制服背後、gear背後，請緊記，
佢地就係一個普通人，
甚至個樣 望落弱過你好多既人，毫無威勢既人

所以當自己人夠多，請克服自己本能上會縮呢種反應
請記住，佢地只係普通人

你面對既人雖然有公權 有gear
但實際上唔會改變倒佢仍然係個普通人
唔係軍人、唔係MMA選手

咁全港講到10.1咁把炮係咪又出去俾人追住黎打先？而家我地冇打佢地 兄弟都照死左咁多個啦
時代革命真係得把口？

除左心態，最終目標都要有共識：係圍某一d政府機關、狗屋 etc

幫推,其實香港人已經進化得好快
2個月已經有酒飲,5年前果陣畫下牆都唔得

火，土魔法，集中5分鐘狂攻，信我

推 推 推 推

P仔 支持

賀佢老母

心態未準備好 可以軟性說服下自己，睇下v煞 睇下更多成功例子 出多d嚟 做下運動

已經咁多手足犧牲左都唔覺醒 香港人仲要退到幾時
10.1 攞啲勇氣出嚟好冇

認同陣地好難贏 我哋好難一時三刻有個盾陣出嚟阻狗推進 一班速龍衝過嚟你得把遮真係好難擋 如果好似之前上環最前有盾陣 後面都仲可以用透明長遮擋子彈 後排手足用魔法

推 好似魚蛋咁 123一齊上

聽晚肯定全個連登都有海關入境朋友
話有帶頭盔大陸佬過關準備混入人群搞事
然後又有人貼whatsapp對話話黑社會混入人群
跟手仲有人收到風話黑警假扮示威者捉人
仲要全部已fact checked

推爆呢個po，垃圾政治光環咪撚要，咪撚再怕怕怕，唔要命咁衝上去打就係唯一贏既方法

啱，次次咁多人都驚果幾十隻屎忽狗...

推 諗起都扯左
如果有咁多人係真。前線
利申 我會係其中一個 不過企最前就淆

Push..

距離完美仲有好大距離
但其實今日嘅人已經比以往勇敢左好多
不論係淨係出嚟遊行嘅人 一或係有份追住狗黎打嘅人

向前推企最前啲人會唔會中實彈⋯

推

天滅中共 全黨死清光

十月一 賀佢老母

閘你都敢跳 唔橪洗淆

香港人

「何以 為信念 從沒退後」
個幕d前線一二一二向前行次次都感動到我標馬尿

仲用頓器,講咩打同最終戰

好明顯以後地鐵閘口一封，大要用steel wire 封死佢
Popo 明顯係玩埋伏啦，唔係扒鐘道16:30唔會撤退

推唔到都要推
全民攝衫防鬼

大家記唔記得梁義士講過咩？「香港人我地唔再可以退架啦，我地真係冇野輸架啦！」抱住呢個信念，我地就只有贏！無論呢一刻點都好比人拉又好受傷又好，我地只要唔橪驚 向前 贏！我地先可以返到身

次次都唔撚明後排班人仲要1212慢慢退係做乜春
你地可以1212係建基於前排手足幫你地捱棍
係淆要走唔諗住打
唔該係極速向後跑走

我絕對支持前線所有決定

最撚on9係有d 手足又要full gear, 又要第一個走
Full Gear 跑步移動慢打機都知喇 Gear唔係俾你跑步用 係防煙防彈
唔該唔好未見狗就走

利申，唔讚成戀戰，做完要做既野，走得就走

i.e. 目標 : 10月1日
1. 降国旗，升港殤旗
2. 喺原国旗旗杆前，燒匪国旗 (自己恆量風險)，燒共黨黨旗
3. 宣讀《百日宣言》，拍攝並紀綠
4. 唱國歌 --《願榮光歸香港》

搶槍都唔割

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

搞掂咗中前排個指揮先 前後資訊唔流通時 個個都靠佢做事
我諗中排和理非都係驚前線無位走先退得咁快

有時退唔一定要你跑得快 但至少要行得疏落啲同急步行
見到啲情侶 大班人拖住手聽到要退仲慢慢行就燥
退同推揀一樣無問題 個個跑緊 啲人係正中間仲慢行就一定會亂

10月1同我全民升级武力 唔好咁錫身啦香港人 見到狗同我全部衝上前打/救人

支持

全民攝衫 10.1見

加油
休息一日 再相見

P牌仔推唔郁 照推

推，我唔係一個前線勇武
但我相信勇武其實係一個心態
一個你願意企前一格嘅心態

所以10月1號我願意同大家一齊奮勇一次
我希望大家當日一齊帶棍出街
冇近攻嘅武器講乜都冇用

推
出去都係推
跑你老尾 要跑去運動場

推101見

上呀 ！

721 811 831 新屋嶺

反攻

心理關口真係好難突破

即使我係和理非我都唔會想次次出去跑啦下話

帶曬雙咀既安全情況下幫手滅彈好冇 今日望住幾十個雙咀見到彈就走 明明大把時間可以滅
唔好再驚喇好冇

物攻要再提升，全民長矛，刀

魔攻要多啲人

物防要薄甲 但又唔好太厚 走唔郁 （睇打法）

魔防 最好就搵定軍規Gas Mask

如果唔係真係好難貼近班狗嘅武力

麻煩幫我推爆佢
鍵戰只可以加subtitle落條片到幫手spread 但推上去靠大家

唔關事，次次一行到差唔多上橋，會有人叫無裝既小心啲，唔好上咁前，聽完之後當堂窒一窒，之後有十零個警察出嚟，前面即刻大聲叫有狗，叫人退，之後成千上萬既人向後跑，之後佢有時會叫人停，有時會叫人可以上前，有時又會叫番你後退，之後諗起傳聞話勇武會因為保護和理非而走唔到，於是就走咗，無畏累人
其實每次和平行完街就走，只要唔重裝，其實ok安全既，無啲人講到咁恐怖

唔會殺狗,死咗太益佢地,只會打到佢地殘廢,會瞄準關節部位攻擊.

我準備好 10 1 賀佢老母

一二一二慢慢推

推佢老母

實好多人用天倚個句嘢叫你冷靜！

利申全民殺警！

前線好缺武器

其實今晚都有話打狗,屌你老母我行出去20個都唔知有冇

今日中間個時間..又係陣地 比狗夾 唔識講

推推推

一齊推

樓主💪💪

一人一支火 見狗就掉 等咩 等佢地齊隊？ 等比人打先掉？

P牌推唔郁

見狗就掉 瘋狂掉 推到佢地開真槍為止

香港人是不怕死

10月1 每人都要帶物資！！！！索帶 士巴拿 六角匙 火機 乜都好

如果準備好, 唔洗等10月1
隨時隨地見到狗就可以挑機
今日輸乜, 就係輸俾popo突襲
如果要挑機, 點會講到明10月1號

唔可以再輸

以今日為例 班狗斷左我地條隊做幾截
再每截叫人後退比位前線set rb
但真正做法唔係應該包圍番佢地咩？
中間和理非又真係企晒係度等人幫你打條路出黎，點解唔試下拉隊過隔離街口反包圍？

係邊度班枝棍嚟 有冇咩建議

行山杖又好似唔夠力咁

推
721 811 831

推 希望大家都過到

和理非行去隔離街喇
佢哋見到隔離街有人
就要派人守住十字路口
咁樣唔可以衝去咬人

隔離街咁遠，狗又唔會咬到你
和理要響隔離兜番去佢哋後面

推 齊上齊落要上一齊上

仲用棍,杖,遮, 你估石器時代咩
無文明"利器"點大戰

雖然，喺現場個心理關口都真係幾難衝破，會驚，但都希望呢一刻可以儘早到來

千奇唔好突襲支那辦

be water
學水咁
狗企响度
和理一批人响隔離街，隔一兩條馬路
兜返去狗後面
咁樣佢唔會衝

推呀

9成人都係諗住和理非遊行
啲黑警打到埋嚟就閃人

但係依家既黑警根本唔係咁諗

大家一齊升級

分啲和理响隔離街推嘛
橫掂都係企咁遠
狗又咬唔到你哋嘅
唔好等前線路
狗衝過來又阻礙前線走

打還打，記得唔好深入敵陣。窮狗莫追。

推。

Gghjjvf

推啊

唔好咁樣
黑警推
和理打橫行
甚至向橫街兜返轉頭去佢哋後面
隔好遠
又唔阻前線
又安全

但係啲狗要人守每個十字路口(一個路口要10到20隻狗)
咁樣守一兩個路口
佢哋已經唔夠人向前衝㗎

吶喊助威

大家要進化啦
唔好要其他義士白白犧牲

香港人 硬起來

現場要推嘅話要早啲嗌定 傳定話俾中後排聽 因為佢地好多時一見到旗/TG都會自動跑 繼而就話要俾位前排走就快退到好後

推 主動出擊！

最緊要係女手足盡量留返係中後排 我唔係歧視女人 但打起上黎男手足都難以自保

真 今日跑上山俾狗圍
兩邊都有 下面又有
手足都係驚慶唔到生 唔係被拉

我真係好想好想香港人爭返口氣
唔好再比班狗趕到落荒而逃好嗎

對比返世界各地既示威
香港人既升級速度真係最慢

agree

聽日 930 全港三罷

冇犧牲嘅心理準備真係唔好上前線

夠人就得
你唔夠人或者落單
黑警見你少人，已經可以禁你喺地下sm你

前線武器都不足 令到佢地增加恐懼心理

今日PP玩跑online玩到傻
10.1可唔可以打返場靚仗？

p

😤

心理緊要過武器
勇武既手足就咁飛踢都可以救人

推啦

在下和理非，早已預備48或非法集結。鄭重呼籲前線撤離時不用考慮掩護和理非，我地無gear鋤唔入咩罪，前線請保留有用之軀。
撤退時照顧老弱殘請交給和理非。同時呼籲其他和理非在前線撤退到居民區時盡可能落街，街坊look掩護前線。
面對極權香港人已經無退路，請勇敢負起各自責任。

推爆

10.1

搵人整武器到時派我諗會多左好多人幫手

依家係變左剩係守唔攻

推到全民打狗

推！有用post不能只有我看到！

齋扣48唔告都冇得賀國殤

今日睇到好心痛,,香港人加油,,企出黎

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

落場大家可唔可以認真小小

好岩聽

和理非 推 勇武討論

對準政權

612 721 811 831 929 新屋嶺

推 警甴死全家

全部人都要進化！

最大嘅心理關口係佢有實彈真槍，你無
如果話你知佢無槍，你都唔驚佢啦

著左gear嘅唔係出去扮型 係要做翻應該要做嘅事 手足加油 唔好俾虛榮掩蓋左你嘅鬥志

感謝勇武

今日有段片…
執到枝警棍仲要拍片比返狗…
想知你地勇武做物9

聽日9.30 三罷

我地係要推翻政權 並唔係出黎搞兩搞

香港既勇武真係得淡笑

大家再唔打狗,我以後都唔撚出,要屌我由得你地屌

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

十一真係一定會大戰...

本死了

全民法師

知真係唔易，呢個樽頸位真係好難破，突擊更加難防

成幾百人都推唔贏幾十隻狗

成堆人唔知乜事尖叫咁後跑，唔跟埋跑都唔得
然後企定定睇返咩事，原來又無事。

我都覺得自己好on9。中前排真係好需要隊形。

推推推推推！

屌那星我等推進好耐

下次唔會再退，不過你係現場見到D手足好多時只係聽到狗聲就己經向後退，果下係而小小心淡

希望十一可以真升級 今日見到橋上面得幾隻狗 比佢地任射tg 都冇人話要沖上去圍佢地

晒氣

佢哋係受過訓練，戰術，心理，格鬥，體能，防禦，團體合作....等等，又有軍事專家教路，又有装備，反觀你哋心口掛個勇字，恕我直言鬥唔過係正常

千其唔好怪前線佢地已經好努力㗎啦

見到速龍跑過黎係要謹守防線，而唔係雞飛狗走

賀佢老母臭閪

101見

推
後面有人有back up個種心理支持真係會幫助好多
有個少建議，一二一二咁推之餘
可以嘅話哨兵喺唔同地方視察狗嘅動向再令到大家可以急速擬定戰鬥策略、移動路線都可以令手足心理上更加安心

只能往前

Let’s go

算啦 輸左啦，睇下人地烏克蘭，係紮營地做武器攻
我地就夜晚做乖乖仔，都已經輸哂，依家啲武器又無，用條撚去殺狗咩。

輸左了

十一無藉口留力la屌

推2

101希望各位可以化為勇武一日

推3

香港人已經冇得再退

o係自己嗰區一定會
我係新界牛
o係自己地頭full gear完全唔係問題
但出到來港島就愈來愈難做到

關於心態準備好未 呢一樣野
我一直諗

所以宜家話各區開花，雖然我覺得有道理
但香港人其實都未算好大膽，心態準備得足，
如果各區開花，到時會唔會反而變成每區人都冇集中，
反而人少左, 反而搞到區區既人都壯唔夠膽?

反而集返一區，我相信手足反而會大膽d
覺得所有手足都喺曬度

但如果集中一區，亦會有今日既問題出現，
好易被圍捕成功

唔可以輸

狗就係港共既防線，就算國際壓力幾大，中共把心一橫鎖國都無人搞鳩到佢，而家唔認真諗計點樣衝破佢，就無可能贏，只會輸，其實大家都估到，美國份野簽完又點？份野未出手，未全面嚴重制裁港共官員時，班仆街根本唔撚會淆你地，你睇柒婆呢個時候仲搞「談話」就知，如果政府會因呢份野淆，一早自動投降啦。係中美貿易戰完之前，我可以話中共一定唔會退讓，如果美國輸撚埋，更加肯定中共會發大黎搞，強行伸手入黎。

只要令到佢地既盾唔再堅硬不摧，咁佢地就會動搖，覺得自己唔再安全，因為如果出老解，美國就有機會進場，呢樣野係中共承受唔起，亦都唔敢承受。

尤其係和理非，和理非唔係代表只係出黎行行企企就盡左責，係要係一切合乎法律下拖垮政府、親政府既機構。十萬個和理非去遊行，只要幾十個狗開槍射TG你就走，其實完全無發揮到所謂既「人數優勢」，只不過感覺上自己有做野，係而家全部發反對通知書，就代表狗正式宣戰，你只要行出黎，就係佢敵人，佢就係會開槍射撚死你，唔死係你好彩，如果仲拋唔開枷鎖，仲覺得和理非上到街頭係有用，狗已經同你講左答案，前線勇武都用自己身體講左答案。打仗前線，肯衝肯打既士兵永遠係最重要，亦都係唯一有用，其他人如果自己上到唔知自己要做乜，咁唔該請你返屋企、或者去其他地方做和理非應該做既野，唔好再比更多既負擔比人。

和理非可以做既野遠比勇武既多，已經有好多名人講過，香港係全世界既「春袋」，如果大家真係做到全三罷，寫包單中國係貿易戰一定會輸到核爆！呢樣更加係致勝關鍵！呢D先係「核彈」、「送子彈」比美國。但如果你平時只係出去擋住勇武退路，唔該一係你就做勇武，一係就走。

我唔係想分化任何一邊，我只係想大家知道明白點解要出黎，同應該做D乜。

最後，10月1號大家都仲係咁，做d對政權無實質傷害既野，咁優勢只會慢慢比返港共政權。國際無可能會長期比到壓力中國，我地亦無可能有長期既勇武抗爭，尤其而家勇武越黎越少，可以買GEAR既地方亦都越黎越少，警狗既裝又有中共供應既話，勇武生存空間真係唔大。

希望有人會明/睇

幫手叫身邊開始驚既朋友10月1一定要出嚟
越少人手足就越危險

如果10.1都冇咩成果 感覺可以收皮了

其實有無可能好似烏克蘭咁有個獨立廣場咁既總部？但唔係佔中2.0，而係好似烏克蘭果種，有咩事就撤退番總部

嚟啦
光復香港 時代革命

推!!!

（文宣 賀佢老母）10.1準備左好多中國國旗比大家

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

你都幾好笑架wor 到今時今日仲攞人數打飛機 比夠你300萬和理非出來 結果都係一樣 從來示威革命就係有衝突 有流血 幾時見過靠和平遊行就可以推翻政權 做人唔好咁天真啦

10月1 全民勇武 賀佢老母

要有一個總部但唔比狗發現都幾難

10月一係重要，但唔好次次都講到end game 咁
好驚大家死守

推 係時候全民勇武

近戰係好大問題，冇番D 再硬D 嘅野同有效攻擊唔會推到

起碼大家一齊望下啦

平時打機都係企開中至中後排 但10.1我決定要同前排手足齊上齊落

有人係場上派又唔同講法

推
今日發夢夢見喺cwb被逼上山
問有冇人打波 打返出sogo
都係得零星幾丁友應
希望十一可以夢到更多手足同我一齊打波

跳閘咁撚易

上到前要增大個士氣先 等大家都有個信心

其實如果我地由金鐘一路坐低，坐到去北角甚至更遠，work唔work？

非前線嘅，十一唔該同我早啲起身制造低風險落中共面嘅新聞先

朝早唱歌引領輿論先

10月1 賀佢老母目標大總結！

目標1: 燒囇自己個區既國旗

目標2: 政府合署

目標3: 各區係同一時間讀宣言同唱香港國歌

目標4: 各區區內建制派辦事處

目標5: 破壞高鐵+各區地鐵站

目標5: 塞爆各區商場(黨鐵開既商場要破壞)

目標6: roadblock+狗屋

目標7: 打狗

吳好再問點解依家只可以打陣地戰！be 到water邊個吳想？黨鐵落閘，警渣未開始已經拉人，又封路，手足根本就冇得揀，所以依家先要分區呀！明白未？

歡迎補充選項同相關資料！要實質建議！吳好再岀互屌廢話！冇時間啦！

ching緊係好後生

有冇前線可以話我知麻包袋的難處，心理包伏係咩，點解咁難？一齊諗辦法克服。

唔係抽水
如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

READY

唔跑都仲有機會打很贏
一跑就一定輸

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

黃大仙

好認真

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

要退眼望前
不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明好多時我哋人多佢哋人少，係10：1甚至100：1
但都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

要狂推依個

101

大力推

認同 不過十一都唔會係END GAME

我覺得問題係大部分香港人仍然too much to lose
包括我自己，我係垃圾無膽廢物

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

未去到無飯食，無工返既地步？
黑警有真槍？

所以獅鳥對像只係藍絲，非黑警

跟

想問
推去邊？
有無共同目的？
定係想打狗？
始終無方向 好難說服其他人跟

唔好再跑走 攻啦好嗎

No

Yes push

推爆佢老母！！我屌你老母啊死黑警

呢個真心想推到最頂
雖然自己都無呢個勇氣
但係希望10.1我同大家都可以突破到
令班狗仔真係發現其實佢地應該怕我地
人民嘅力量比香港其他嘅任何野大

屌你老母留返個陣得唔撚得啊，走

同意要有目標

除左1 2 1 2 仲可以敲野，提士氣又好震攝都好

由六月頭起
就已經做好每一次出去都可能會死嘅覺悟

推今次唔好退啦

心灰了...

不過照出 希望有驚喜

10.1 徵哨

以快打慢

推到爆

散水撚唔好行去前線叫人退 今日前線勇武係成功向前推架

Popo must die

推
香港人爭氣啦好冇，我地已經nothing to lose，唔係話要去到最前，但唔好一見狗一放tg就雞飛狗走好冇?手足們，一齊齊上齊落好冇?
另外，有gear帶gear啦好冇呀？唔好放係屋企諗住冇事先得咖，依家有狗嘅地方都可以變戰場。冇gear就企後啲，唔好令其他手足擔心好冇?
我愛你地

要夠多盾

一二一二慢慢推!

點解無人推

一定要反擊！
再俾班仆街黑警單方面虐殺，佢地就只會變本加厲！

我地人一定多過佢地，只要突破到關口，之後就可以好順暢嫁啦！

推
呢兩日全世界要upgrade心態

真勇武好多比人拉咗
記得之前仲有1212反推

721811831

拜託大家唔好再只守不攻
反正唔攻
一樣被告暴動襲警
何不痛痛快快大打一場

如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

破解恐懼大法

各勇武手足記住
不被捕，不流血
呢類口號係比和理非用架

勇武必須有
不怕被捕
不怕流血
以死相博之心

沒有以上心態
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

利申
我願意成為第一個中實彈的人
否則死全家
因為如果今次輸左
相信我以後都抬唔起頭做人
尢其係對住黑警同埋支那人

有緣見到支持下
可惜無緣正皮

【普通市民都要做，全民攝衫】

10月1日(開始)，全民攝衫
呢個post真係不得不推

佢地d低莊手段，一定有槍有警棍
攝左，佢地一定要放袋！
要用都冇咁快拎得切出黎！
d大隻朋友有操開既巴打，又唔會比人誤會！

唔洗怕捉鬼天師尻捉，亦唔洗特登捉，
又可以保障d似鬼既人😂
好有建設性

癡線，呢招好work，同我推爆佢！
利申: 平時都好鐘意攝衫🤣

而家出街隨時比人扑濕，防一防好正常姐💪🏻

source:
巴打，我係facebook幫你推

https://spark.adobe.com/page/BMJP6NgmoYZKS/文字版：20190928郭先生船上直播，香港即将迎来关键一战，国庆就是CCP的末日，美将清算到国贼资产，以美灭共，依法灭共，以共灭共的伟大时代已经来临

Bump

tui

10月1 注意事項P仔幫推

死左1500up 手足：0 黑警
自己諗諗點算

幫推

一二一二慢慢推
點解啲狗推得我地唔推得

咁你又做唔做？ 問下你自己咪知

血債血償

不要說 走呀
試著說 推呀

講真到十月一號仲咁和理非真係可以返屋企訓
只有火魔法先有用講真
十月一號發夢我都會試下

推佢老母
退你老尾咩

只要人數夠多，就吾怕狗警

同之前鶳一樣
只要一衝破左心理關口就無問題

但係又話分區

分區都可以做 每區1萬人齊心推

行到咁前其實唔多 分區好易分散

我反而覺得唔雖要硬碰，一有狗就走，因為佢每一次佈防都要時間，可以偷時間。同佢硬碰1）國際上唔好睇 2）輸/傷可能性好大 ， 撚狗就唔同，可以消磨佢地體力、意志！

#1011講左 印尼都以死相博，我地be water , 何來有總部，要有總部都要24小時要人，我地又要做乖乖仔

裝備不足, 勇武不適合打於大規模會戰, 要戰就出其不意, 八人一隊, 在平日主動尋找目標

進攻!

是啊
對峙無好處

你睇下啲魚毛仔
一群群咁
大魚衝嚟
佢咪一開二
大魚走咗
跟著又合番一齊

唔好落單
一齊流
唔好對峙

要打狗！

香港要贏 打狗呀！

但問題左大家話撚狗都撚左3個月 戰術都係咁
拉左咁多人 咁多人俾人打傷 什至被自殺
大家真係甘心咩？呢個心理關口始終要突破
大家突破到 以後無論係打游擊 撚狗 走佬都好有用

寧化飛灰，不作浮塵

國際唔好睇

可

唔好次次出去都係畀人追住黎打 再多幾次 恐懼多左 鬥志少左 威返次好無

其實首先要有武器
鐵通木棍之類
冇近身武器點打
遠程武器既魔法師未普及無計

真心要推

波子、魚絲、油、洗潔精會唔會令佢地衝唔到過嚟？

係未想好方法處理政總嗰度「暗門」前，打政總主意要小心。

唔好話殺狗 比狗追時打番轉頭都夠了
一打一唔得 咁五打一夠啦掛

唉， 同意冇心就唔好出，會累 街坊

721, 831 701

10/1一定到

警狗最怕埋身戰

琴日的確係不完美要改善
而家行出嚟真係唔可以鬆懈
以為得前面有防暴狗咩?
其實身邊可能埋伏哂便衣UC
真係唔可以掉而輕心架

講左我心聲出黎 推

袋定波子

全民衝過心理甁頸

全部人心態再唔改變定入集中營！！

I am ready

心比身重要

留意到有幾場live 有小量狗（大概10隻），會上天橋趕走哂d人之後守，再由上而下咁向手足射催淚彈。如果我地守橋，要有一定數量人而且早過班狗，施完魔法要即走，避免狗叫支援之後左右包抄。

咁姐係要死人=-=

831

和理非唔該帶啲有用物資

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

打過機都知道道具要係戰場附近執, SP 點數都係.
咁點先知聽日大日子, 行到果過位有得執?
你今日用下腦咪知囉。
明就明, 唔明就黎明。

Agree

推
尋日見到大家喺PP出邊跑追住啲狗車真係好感動
但今次可唔可以啲狗未走都追住佢哋跑呀？

突破

推 突破唔到心理關口先係送頭
跑一次驚一次 齊心推進抗黑警

帶大量清水呀

善良不了解邪惡 但邪惡太了解善良

重點post
輕輕一推

同意
點解咁多人嗌「黑警死全家」嗌得咁激動
但到頭來只有咁少人願意打狗
你估真係有皇天擊殺咩
但我地就可以替天行道

而家先見到係你 你好叻

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

希望大家做到

吓吓吓話
次次都話留力下次，次次都話xxx吹大雞
點解唔面對下事實個個貪生怕死，貪威識食
講真你前線企多一百人都無用，正面衝突係一定輸

唔講成班懦夫無膽，佢有甲有槍近戰都唔會有幾多優勢，根本唯一嘅戰法就係酒海hit and run

掉狗屋再跑走，最好引人追，搵個地方後巷有制高埋伏，一引入去就上面兩邊掉燒撚死佢一隊幾個都好

我係紙上談兵，但我讀歷史咁耐話我知要以弱勝強一定要攻其不備同善用地型埋伏

而且埋完成隊即刻撒走被捕機會更低，打遊擊最重要係保存戰力

擋子彈都敢，點解唔敢還手？

推 一鼓作氣

盾好重要！無盾真係比人射到仆街

入黎檢討下10月1點樣做得好啲

入黎討論下戰略喇

遇到突擊 都可以維持陣型 一步一步撤

或者出魔法頂住先

聽日世界焦點係香港啊，做場好戲賀一賀支那

時代革命

加油手足，衝佢老母西，驚班毅進狗?

唔好圍警署 最浪費時間就係圍警署

一人一支 噴柒先再講

如果唔會攻入去
其實圍嚟冇乜意義
圍緊嘅時候=被時間狗隊部署

聽日有機會九點交通全停
到時無得揀 唯有留係自己區

1212慢慢推！

support

和你非都要上gear la~ 尋日輕裝上陣，乜都冇帶。結果一去到sogo即食TG

心態重係陣地戰到,幾時先識游擊

已放咗樓主個post上

【古兵法研究】

古代對付騎兵快速突入，係會分兩組人，前排係攻擊手及盾牌手，盾牌手負責阻擋，攻擊手就係用長武器剌（唔係橫打）後排弓箭手分二批，一批發射，一批上箭，務求無間段射出弓箭，阻擋敵人後排前進增援

一二一二 慢慢推
不要動物大遷徙

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

推
點解黑警可以愈黎愈惡 就係因為佢知道我地即使人數多 都只係一班永遠識走佬唔識反抗嘅軟弱市民
今次當係最後一次 求下大家反抗啦
唔好次次一面倒走佬 捱打
計返比例1隻黑警就可以嚇走10個示威者 點解咁無膽？點解要走而唔係反抗
10個人無可能連1隻狗都制服唔到掛？

攞

記得帶美國旗

戰！悼國殤

點解冇晒分區telegram?

推呢個行動post

推聽日見

推?
宜家出面講緊分區
你知唔知咩叫分區
本身勇武都已經唔夠人
你再同我分區, 前排人數更少
點去?

出面D人起風起到分哂區, 點頂?
搞掂分區問題先啦

尋日夠集中港島啦，然後呢？

，

上呀

急問！！
和理非聽日善後扮食完飯行街經過buy time俾勇武走，其實係咪唔應該black bloc??因為啲黑警幾乎見你黑衫後生就拉，癲起上嚟即使你冇動作都可以打你。相反見到咁多次真係路人(著普通其他顏色衫)拎住杯嘢飲路過嘅，或者食完飯買完嘢show到張單嘅，佢地多數唔敢太明目張膽拉你/打你，不過當然係要睇佢地有冇發癲嘅。
所以和理非聽日係咪應該約朋友岀街look?(不過都係舒適為主，女仔唔好著裙)

自推！！

大家記住都要不受傷不被捕
一個都不能少

10.1全民黑衣 。
不過街坊look（黑以外）真係極安全
建議帶衫換 or 著件黑衫係入面

攝衫！

希望大家10.1可以拎番7.21上環個種氣勢

多謝手足 好有共嗚
就算一個人想打都無用 要大家都肯打 呢場仗先會贏

大家: 一二一二做暗號! 唔好再走喇

第一排拎遮拎盾擋
第二排 長武器攻擊
第三排 炎之鍊金術師
之後 人牆 扔雜物
明唔明!!

一二一二
慢慢推

解放軍嚟就返屋企瞓覺, 黑警有大殺傷力武器, 係咪都唔應該硬碰呢?

唔打陣地戰,打遊擊,根本唔需要多人

唔係叫大家要摧毀整隊警隊
但如有十幾隻狗，真係比人私了
其他狗會慢慢開始驚
開始意識到..
原來對手真係會反擊
唔再任人打任人拉

有d野未入即時見到成果
放長線！大家一定會煲底相見！

推唔到

PUSH

推佢老母臭閪

一二一二推推推

真係要主動出擊，次次都等對面齊先開波，傻架咩？

見少狗就衝啦，淨係set roadblock有撚用

寫好遺書同不自殺聲明未

呢個post叫人沖，叫人打狗果堆最好係真勇武

申利：respect 真勇武

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

全民上裝賀佢老母

無心理準備既同我做街坊哨兵

一二一二向前推

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

準備好

P牌想推

如果搵唔到盾，可以去五金鋪買塊灰板頂住檔先，雖然細塊但都可頂到吓，油漆佬工具木造的

拉！

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

應該要挾持一兩隻狗🤬🤬🤬

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

人地外國人俾既advice都係咁,你地自己要送死，沒人阻止，但唔該唔好送其他人死

push聽日要突破樽頸位啊

熱門熱門熱門

不如所有留正評既人都唔一二一二退後

武運昌盛

要出呀 人數無得輸

退又被人拉同告
還手重有機會走

全城勇武

👍

要出手啦，敵眾我退，敵寡我政

堆

推！ 大家 聽日見

g持

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推，好緊張！

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士

各位手足見到掛國旗的士記住拍照、抄車牌、記底時間和地點，然後發送有關資料向運輸處投訴！

唔洗問啦

美國佬都落場！大家認為自己應該點做！

+ oil!